ViuTV 2000~2030 時效警察 睇下咩係正常嘅驚方

時效黑警，丫唔係，不過算啦
算係大堆頭日本名星搞笑推理

不過無靚女㗎妹就有啲可惜

有無巴絲打睇緊丫

大家一齊估下兇手係邊個

呢部應該幾正
不過頭先睇緊31台

唔怕，結局未有耐

話時話今日鏗鏘集講國安法，記得上yt cls

先讚再慢慢睇

好耐之前睇過, 唔太岩睇.....

個阿婆女僕想點

我都唔明霧山講緊咩

呢套嘢啲人啲演技成個舞台劇咁

喜劇效果係咁上下

原來有人補刀

又係自隊

屌你，自殺都搞到咁辛苦

有無咁癲丫你，霧山

巴打日日由7點半睇到幾點？

睇到有巴打一齊吹

呢套真心麻麻

攞來陪食飯

近期有吉岡里帆既劇都麻麻地

佢都唔算擔正，套戲啲人多到我只變得男主角一個

記得，屌，點解會打錯

中山美穗？

做左衰嘢嘅人會想去比較凍嘅地方
各位點睇

呢部個cast咁勁都咁少人

表白

因為劇情實在...悶

啱啱係咪單手爬繩聽電話

阿嬸來喎，霧山你唔係丫嘛

電波系中女點同吉崗里帆鬥

仲要咁膠

吉岡自從出名之後好少露身材

從良

小田切

岡

ok

係自從做左我女友之後就係咁

佢係屬於大家嘅

冇人推

又一個他殺變自殺

師奶劇

辛苦晒你

唔好咁講

Google左原來呢套有3季，而家就係播緊第3季，算係滿足fans既續集嚟喎

其實由第一季開始播可能怕舊得濟呱

無人俾人拉推理劇無人睇

吉岡里帆好正

成個成長期都好憤怒

有咩好笑

屎為電話

我都係咁諗

一啲都唔好笑囉

今晚係咪結局

有無巴打知下一套係咩料子

Mirror

配音組真係好有誠意去配

搖撚到咁樣都照開

俾人開門撞左嘢

好似萬樂珠放落可樂度咁

都對好多嘢敏感喎

但今次都係拉唔得人

要生存已經好攰

日式爛gag爛到

對橡膠敏感都好易死，基本上周圍都充滿膠好難避免

好似咁

呢度竟然有洋蔥

反V，之前見CCTVB有人做反V手勢一定Blur

所有自由世界資訊
CCTVB都係會blur
真係好垃圾

點解阿嬸做女主角?
明明有個後生女

因為男主係個阿叔呱

咪係囉，吉岡里帆正咁多

彩雲做乜撚

學生婆

歲月果然係把殺豬刀

個post得樓主講嘢

因為個過程真係幾悶，係解案個下先值得睇下

因為食飯時間做啫

我明白嘅，今晚趁熱食都好睇過佢

我覺得套野D笑位
係你要識日文聽原文先會明
睇左幾集就棄左

係悶啲嘅

屌，唔知有無人睇緊
絕對無可能囉，眼鏡當飛鏢
仲要插得入人體喎，咪玩啦

個老闆娘幾正

仲要咁遠飛埋去

越來越似clut片

時效黑警真係唔生性

放咁多年仲有電

催眠

催眠乜乜乜

等睇下套"還是不能結婚的男人"，其實已經睇左，想聽配音睇下點

賢賢

咁舊嘅警車都畀佢搵到

咁遠都錄到音？

仲要肯俾佢開

廿幾三十年車都咁好甩

其實日本有好多人都鐘意收藏
而且以日本人嘅心態，要keep得好應該唔難